【涉向非禮案疑犯勒索掩口費 休班警長4月區院受審】

一名休班警長，去年7月在港鐵太子站截查一名涉嫌非禮女乘客的疑犯，之後將對方帶返旺角警署途中時，涉嫌向男子勒索一萬港元「掩口費」，並涉向對方盜取一萬港元，早前被警方拘捕，及後被控勒索及盜竊兩罪，案件今日（1月2日）在區域法院提訊。

49歲的被告張偉基不認罪，案件將排期到4月9日開審，預計需審訊3日。

被告張偉基本來已經退休，但之後以合約方式重返警隊，現時現場被停職。

鳩犬搵日唔上報可以嗎？？？

NTW，又一隻呢D圍威畏厄退休金再翻閹文盲廢老犬？？？

大家快D睇定五億探長雷洛傳學定野

用we柒pay收錢嘛下次